睇得出C朗好想做救世主

但射親都俾人block,又扭唔過人

扭閪咩佢
冇腳法收番埋啦 原地插到甩腳

射得出人牆 但唔中龍